Ahin 生日快樂？ (◔_◔)

啊呢㗎哇啤啤啤啤吧吧囉

身材一流

睇咗Arin 冇乜嘢出返去先

有人話佢肥喎

邊個黎㗎

令令oh my girl忙內wor

omg 只係識一個人

全隊唯一仲大波過肥Nancy